你班撚樣就算係偽黃又如何呀??

扮係好事,證明我地係大多數呀!!
潮流興黃絲又好,有市場又好.....至少多個唔同方法/渠道宣傳吸納同路人,
表示黃絲係香港大多數人的政治立場,
藍絲要搞youtube KOL計劃就係搶呢個位.
你班撚樣批完黃店>youtube>IG>之後批咩??
捉偽黃同捉鬼有類似問題同風險,不斷提高門檻,又浪費時間 ,又對吸納同伴冇幫助.
呢幾日你地自己睇下連登咩樣

下次
見到人地轉色/"偽黃"
解決方法:包容偽黃,鼓勵文宣/引導佢變深黃.

連登仔眼中個個都係偽黃得自己深黃
ig出post會話你呃like
去遊行話你為左打卡
開鋪賣貴少少都係食人血饅頭

除左打卡習慣唔好之外
其他都啱，搞平民做乜尼

其實只要冇損害自己人利益/助長對家利益嘅，都唔係啲乜嘢嚴重嘢。雖則都抵屌，但我自己都無謂去理會，俾啲無謂人拎晒全世界attention做乜鳩。

你話昆手足錢，然後又幫對家手就話啫。

睇吓幾多藍絲廢老覺得，而家只要唔係黃絲就會比人趕盡殺絕，黃絲要順我者昌 逆我者亡，仲話自由
屌，你地藍絲又唔撚係咩，最早學人封殺批鬥就係5毛藍絲，而家知黃係大多數，社會多數人支持黃嘅行為，先識驚咩

分化狗

香港獨立 遠離中國 沒有香港國 逃難或等死

人血饅頭呢個term由長毛第一日用來屌梁天琦果陣已經係on9,而家有班更on9的垃圾攞住呢4個字來周圍來玩獵巫

泛民議員、民主黨涂緊身：

「應優先接回滯留湖北大肚婆」

呢D算唔算偽黃？

偽黃係扮黃再幫藍
真心撐唔落 有閒錢幫深黃好過

你都戇鳩，包容共產黨啦笨柒

偽黃未幫佢宣傳到變真黃囉，等佢冇得翻轉頭